［精選］大波j圖

希望大家j完高抬貴手幫我填下問卷啦 萬分感激
之後想要咩圖我再加 唔該哂

51165643？

咁樣叫大波

yes

?

打錯字喎哥仔

第6個

我google copy 㗎因為唔識打^
copy 錯咗唔好意思